聽日出去之前，記得同屋企人講聲早晨，byebye。

苛政猛於虎

係928既味道

928你知道自己返到屋企

比時代選中